開始好多5毛開post叫大家唔好塞機場

講話塞機場影響乜乜77

冇影響咁塞黎托7咩

敵人反既我地就要擁護

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實話阻既班契弟有冇其他更好既抗爭方法呀？想叫班手足出去食黑警子彈呀？咁怕阻咁熱愛和平就去做藍絲啦屌。

大部分話阻既其實都係5毛係到分化，想大家內訌，各位千萬唔好中計。

塞爆機場係我地現時唯一取勝之道！

退一步說就算有乘客被阻上機，我都唔割蓆！要屌就去屌政府啦！

再重申一次：沒有暴徒，只有暴政！